窮心未盡，色心又起

發現自己無責任感，又唔做嘢，遊手好閒，永遠唔認自己有問題，又唔負擔屋企！

最慘係仲要推卸責任，覺得係人地迫到自己咁！

去叫雞囉

戒左

覺得自己好不負責任

叫雞都顯得你負責任

明買明賣

好過你連雞都唔叫

人誰無過